蘇斯克查：普巴不再主射12碼

英超上輪聯賽中，曼聯作客被狼隊逼平，主將普巴（P.Pogba）錯失了關鍵12碼。賽後，關於曼聯隊內12碼手的爭議鋪天蓋地，一時間將曼聯將帥都推上了風口浪尖。昨天英媒報導，蘇斯克查（O.Solskjær）對曼聯的12碼鬧劇感到憤怒，已經剝奪了普巴的主射權，確定拉舒福特（M.Rashford）為第一12碼手。但蘇帥此舉的後續影響讓英媒很擔憂。

來自《太陽報》的消息稱，當蘇斯克查宣佈普巴不再主射12碼時，曼聯隊內感到非常震驚。球員們都擔心普巴會對此作出怎樣的反應。他依然是曼聯更衣室最有影響力的球員。如果普巴不滿意，處理不當，本就沒什麼經驗的蘇帥可能要面對非常棘手的局面。

普巴今夏表達了想要離開曼聯的想法，距離9月2日歐洲轉會市場關閉還有一段時間，目前連隊友都不知道屆時普巴會不會留在曼聯。此前摩連奴下台的一個主要原因就是和普巴的矛盾。如果賽季期間普巴真的鬧起來，蘇斯克查作為典型的老好人，想要應對恐怕就更難了。

（雷利）

由得前線決定又屌, 指定人射又屌
叫太陽報班記者自己落去踢啦屌你老母

普巴唔開心

前線決定啦

冷氣軍師

講定88了蘇9

更衣室革命

光復曼聯

蘇狗分化

今季再捉鬼

前線、普巴、蘇b，決一不可

普巴：be water

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

蘇B 嫌命長

普巴：if i burn, you burn with me

sob勇武派

射失好正常姐，又唔係玩野射失

sob：普巴已經壽終正寢

講真曼聯都係靠普巴撐住

太陽報

冇左普巴 曼聯依隊波什麼都不是！

走得

如果下次拉仔射失呢?

山神

太陽報=冷氣房軍師

不完美可改善

講事實就屌太陽報冷氣軍師

普巴應該賣

上年 pogba入好多12碼

so9→←普巴

上季普巴都一直有射，果陣唔見佢講? 根本就係因為嬴唔到場波先搵普巴發泄

入撚左就唔係咁講啦 輸波就賴鳩人

又唔係準

唔入又屌
唔射又屌

英撚煩到

pogba又懶懶閒了

下場睇下普巴表現就知有咩影響

普巴真係慘
成日比人屈hea踢 同作反

推

蘇B險過剃頭

比人絕殺

屌一時間我都比唔到反應，呆撚咗